【Red Pill Blue Pill】All Talk No Action真係PR分化手段？？？

我就食撚左Blue Pill既，日日不停F５蘋果國際新聞，等睇國際線每日既新政策，睇佢地點打擊中共打救香港

廢登真係all talk no action ，UK EU Aus 係some talk some actions

係咪已經無人知咩係red pill blue pill

攪咩約章聯署就知國際線幾有用啦

利申：係五毛係鬼分化係PR

堅持先有希望？唔係囉
我日日係屋企F５蘋果國際新聞一樣搵到希望
都唔知佢咁ON９企出黎為乜

【正視聽】每一個散播恐懼，宣傳香港會變新疆，移民可以救港既，都係維穩政權既推手！！！

好似話要結束一黨專政
仲要呼籲致力推動中國政體轉型的中國國民一起反抗暴政
好熱血

無錯

反廢登，唔係屌英美

廢登係廢
但其實美國美國所有政策
除左移民方案
真係唔係好影響到香港人